【私隱】iOS一開Zoom就會send哂你嘅iPhone型號，時區，城市，電話商，同一個獨特號碼去Facebook

冇Facebook account都照send
Send哂你嘅iPhone型號，時區，城市，電話商，同一個獨特號碼去Facebook

根本Zoom就係一個好大嘅私隱陷井。你今日戒咗Zoom未？
【全面脫支】取代支那Zoom推介列表

Zoom唔肯回應

咁D學校係都要用, 可以唔用咩?

咁你都要肯出聲講呢個問題先㗎
學校根本就跟風去用Zoom，完全唔知背後有幾大問題

【全面脫支】取代支那Zoom推介列表

屌學校啲老嘢唔肯轉

即係facebook都有份進行間諜活動啦

up

歐洲人又可以告佢

其實大家都係啱啱先開始發現Zoom嘅問題，
吹起個「Zoom有問題」嘅風就可以帶到班老師轉。

今朝post過佢嘅支那背景，同埋一堆alternatives：
【全面脫支】取代支那Zoom推介列表

你俾全香港知可能就可以解救大家脫離Zoom魔掌
利申：冇用

【新冠肺炎】英媒：英國防大臣憂黑客入侵 禁部門用Zoom (16:59)

文章日期：2020年3月26日

肺炎疫情持續，大多公司實行員工在家工作，帶動視訊會議Zoom的需求，但英國《每日郵報》報道指，英國國防大臣因擔心使用黑客入侵，禁止部門員工使用Zoom。

【在家工作】李嘉誠有眼光 視像會議概念股Zoom兩個月爆升5成！

希望呢件事搞大佢，令個app落埋架，學校班古老石山就冇符

後門狗

係咪del咗就ok？

誠哥食兩家茶禮食到俾連登仔當聖人咁拜真係唔話得

中國人做得出黎點會唔攞用家資料

半年前嘅Zoom直情識得自己reinstall
係不折不扣嘅病毒嚟

Zoom is reinstalling itself after a minute of being uninstalled

加埋英國國防部認證希望可以轉到

360安全衛士啲近親

所以而家咁hit真係一個大問題嚟

邊境唔驗大陸人，

係因為驚踢爆大陸零確診講大話

Microsoft teams la

好癲 要等政府封9佢告9佢先得
俾美資上位
一

Diu

推

其實如果焗住要用
去買部1000零銀嘅shamesung機做condom機有冇得諗呢

聯合集體send email俾壓力學校

學校：已花幾十萬買機構annual plan ，不了

但係點解咁多機構用Zoom？有咩優點？

利申：冇用過 唔洗用

can i go short zoom stock?

pish

我學校adobe connect同zoom都有用 唔知點解唔統一用一個

無用

好彩我用teams

公司用Zoom 開會會點

好多間U都有用city bu edu

唔怪得咁撚奶共喇
同共產黨著埋同一條褲

我都係

Push

Facebook Google 都攞撚哂你地啲資料啦，抵制左未

rap

推，邊間u 用邊間就係鬼

o365一早比晒錢 有teams都唔用

所以我點樣可以del清佢？

而家應該已經fix咗，可以就咁del
應該

好多apps都會加analytics SDK send呢類資料，唔算咩大新聞，呢個係facebook analytics嚟

日日大學都仲用緊

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

冇裝Facebook App，都會瀨嘢？

btw，Zoom我都冇裝。

應該係device token

Up

仲有上個sem已經衝住奶嘅ust

冇錯， send email去學校叫佢改用Microsoft teams

香港人大部份都垃圾咖啦，冇得救
99%都懶得做，腦殘化，而且一啲自主意識都冇，只會講到個個都用唔通自己唔用，

我試過喺度講，仲俾班傻鳩毒撚講到冇裝whatapp就係冇朋友😛。。。成班垃圾真係可憐，唔死都冇用，有心同你傾既咩app都陪你

以前試過公司嗌我裝whatapp,我咪話系統有問題裝唔倒hea 9佢，再反推佢地二十人用iMessage

全公司得個阿嬸用Android 咪理鬼佢🤣

好似Apple iMessage 咁, 其實正正常常年輕世代都係用apple咖啦，真係全部人轉iMessage 好似連登推Twitter 咁點會推唔起。

iMac iPhone iPad Apple Watch 都已經內置埋俾你, 一開機登入Apple ID就用得。明明可以完全取代whatapp , 香港咪又係只會用乜傻閪whatapp垃圾ig
facetime 可以幾十人一齊開都可以取代zoom

可能連登仔睇唔起IT狗
枱頭點都有一兩部iphone同android機用黎做烈士去試bug

點會真係直接用自己個私人電話試野同裝開工app

我屌

Whatapp? What app?

其實大部apps都會

mac ok?

9k likes???
63K views???

我間學校用 Microsoft Team ,
點解一定要zoom

好彩我年代無呢d嘢

Windows同MacOS嘅chrome呢？

條傻鳩攞白卡架 唔洗理佢

唔會，同所有後門一樣

只要所有人一下載左就已經中招，
入都唔洗入都已經有後門

手機電腦都down左
用黎上堂。。。

學校逼全體老師同學生同家長都要用
可以點？

屌今次比屋企人累死
佢down左zoom囉
我部電腦可以點救呀

Microsoft既teams 同埋google都有一個

好彩我哋學校係用Microsoft Teams 上堂

Crazy

仆街

屌 之前裝過

即係del唔到？

咁del返佢係咪都無用？

有晒後門，你點ＤＥＬ都有你紀錄

你可以問下身邊ＩＴ人／ＩＴ狗有冇方法解救
其實各大牌子手機全部都有後面（其實全世界都做緊間諜工作）

啲濕鳩ＡＰＰＳ唔好亂咁裝
不過學生要用真心無計

利申：９ＵＰ，不過正如Ｘ為手機，
有人測試過就算關機佢老味都有後門＋追蹤到你位置
不過佢啲手機性價比真係好撚高，
而家部ＡＮ機又慢到仆街（打機），
最撚慘係個遊戲唔可以轉去ＩＯＳ打（有２部ＩＯＳ）

心思思想買部Ｘ為機但又驚佢強大到仆街既後門ＡＰＰＳ
（手機預設）所以都要諗諗

不過唔洗咁擔心既，
學生哥做功課，買多部手機分返開私人生活同埋學校手機囉

２部手機

解決左

Hkcc學生表示一直都用緊team
啱啱收到email 下個禮拜開始全世界轉用zoom

你係Stella ?(公司個阿嬸)
醒起有次lunch hour Snapchat 影野俾人睇關你咩事？你懶係大反應驚死我影倒你咁真係搞笑,扮咩吖你死老閪

我依啲正常人日常生活都係睇開歐美劇係攞白卡？
咁你依啲Facebook 奶共公司推手仲要日日睇愛回家既垃圾係咩？平時喺公司我都已經無視你仲要彈出嚟柒

大家block 撚咗條垃圾！

有咩代替品，好緊急

大陸仔你啲推銷手法唔掂喎
先彈後讚跟住9up 天下烏鴉一樣黑就等於中共黨企手機平靚正？x為x為？你扮乜

你個人都幾咁濕鳩 咖啵。。。
又話咩學生要用真心冇偈，人用你就要用？你真係狗嚟⋯⋯睇你都係用開wechat whatapp果班傻閪

講咩遊戲唔可以轉iOS , 你咪又係玩埋曬啲垃圾free to PAY games ，嘥氣啦😴😴😴
Apple Arcade $hkd 40 高質game 六個人家庭plan 任玩任仲要打通MacOS + tvOS + iOS 真正全方位行到邊玩到邊你又唔講?

google meet 幾正

仲有暴大

用唔用zoom主動權唔係individual users度

睇公司IT狗propose 邊樣

IT狗proposal會有cost comparison

我就唔知zoom係咪特別平所以多公司用喇，希望有IT狗解下

睇pinned post

Pushhh

Deleted App

公司都用

push

估唔到我quote段 英國minister of defence ban左zoom個post似乎令到全連登都去考究zoom幾支耶

推熱門